轉場轉場轉場！西環一封MTR走唔到！

去中環上環乜都好！
救下前線
轉場啦！

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！